重申一次 不分化 不割蓆 但必須冷靜及反省

我絕對相信前線做既野只有一個目的 亦係大家既共同目的
但必須思考行動造成既效果 不論係對政府定係對整個運動
要邁向成功 一定要做利多於弊既事 今日行動既升級 帶黎左好多割蓆post
當然我知道有大部分係三毛 post 但我相信亦有部份係同路人
要反思既係箇中利弊 唔好比仇恨吞噬

推，需要重新制定策略

推

跪求各位理性 包括想割蓆既同路人

根本佢地就白痴

做埋曬啲擾民野

又係劉細良個班撚樣啊，唔係第一次喇

由2014雨革到16選舉搞鳩天琦到今次來唔來就出黎帶風向
咪撚再忍佢啦屌

重申五大訴求

重點唔係行為本身 而係結果
理唔理性就係係呢到
好多人話放核彈都唔割席 問題唔係割唔割
而係能唔能夠帶黎好處甚至勝利

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意